曾志豪 由港台罐頭刀抹黑事件看傳媒生態/ 以後只能感謝黨

2021/0126/
曾志豪
由港台罐頭刀抹黑事件看傳媒生態/
以後只能感謝黨

志森與志豪
166K subscribers

咁都可以話返人轉頭 明明就比人篤爆左